彩虹站車長直接認咗車廠有狗

屌你老母想繼續塞都無用
臨時停趕人落車仲話唔落去就車我地去車廠比狗拉

11.14 曙光行動 繼續三罷